吊拿星 啲暖化撚今晚又要縮返入老母個閪度

今日凍撚到又要搵返件羽絨出黎著
D暖化撚又收皮

凍到唔想屙屎

反暖化又贏

今日到左絕對零度喇？

唔可以用單日天氣溫度判定氣候變化

虧佬開post同全世界講自己虧
利申:短打

暖化撚呢？

你屋企坐向東/西南就梗係口響，但有無諗過坐向西北嗰班 凍又凍過人，熱又熱過人